[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5982)

新的一天大家一齊贏錢

除咗空中傻西

客大船

澳徦數據 6場波 主勝0%

細波大角點睇？

水手個陣 笑到
上季兩件主力走晒 其中一個係對面

MG好似成12個鐘冇上過水

擔心

兩隊垃圾識閪入波咩

屌閪屌到腳軟落唔到床姐 小擔心啦

水手個場？

主盤角大

掉返轉點睇

牠唔屌女的

不建議

角大啦 中手刷角幾癲下

MG起身未 啲動物等緊你餵

水手

比人綁住咗玩前列腺液

河床咁都要走盤....

4串5 rb 阿 皇 河

買咩好

嗰隻牛牛

#22 #24
23係邊隻狗仔？

開心死佢

主隊係咁升水 早左買

睇唔到

我就係諗緊點解最近反底讓半一咁多

澳州佬角細好危，寧願唔買

MG吉祥牛 見牛如見人 見牛贏錢

冇得買水手fg

琴晚1.75水回到1.87水

14.5b gogogo

想直屌客勝...

買一千先輸120

河床

見字輸錢

隊麥克阿瑟新㗎？

英超轉會黎

咩黎

你嚟

闇賤商仁

收皮啦！收皮啦！死..5..八婆！

門叔贏2皮派小妹未

好 派你

尋日勁開上盤 係咪個個都羊錢

阿仙奴正氣隊

中出水手又想畀人中出

鐵巴澳假買左咩

ok all in

主for sure

無即場嘅澳假
不了

屌 尋晚斷一場阿狗 收少成皮

唔買阿狗抵豬

未買，收集緊你哋啲意見，想要半和/主盤

準備二十連勝

琴晚真係點賭都贏

買角大等收錢

上季咁廢 走左兩件廢柴係好事 仲有一件廢柴係對面 咁講法主隊點贏

琴晚正路波

等你水

開到 10 3 100

基達菲都叫正路？

lm

中

Ok

閪果啲skip曬

Lm

主隊乜野黎，未見過既

我

贏左西流呢隊垃圾

新嘅

大

仲有仆街利華

麥又唔出Benat

後尾果堆好正路喎

勁野嚟 同老鼠有得輝

中晒基達菲

角大 唔洗諗

不要提了

金槍六十

主

由亞冠開始中盤次數一手數得哂

夠薑開半一 主應該開硬

我4串5 100蚊贏得少過你

依場冇即場

尋晚超級上盤日
易到

中岸係時候出真實力啦

可唔可以答基達菲上盤點解咁難

我都想問

賭唔賭好

細波2倍
主隊老野
客隊冇能力入波
快!!!!!!

水手落飛

11.5b

半一詩。。，

個時間話改就改

LM

細波啡格飛

主盤轉咗兩次賠率先接納

買左水手 外界一至唔睇好 值得買

夠鐘 暫停投注

半大未啊屌你老母

最後一注主
輸左今年唔撚賭

主隊大炒呀

尼老又有直播

好

同路

角大已死

玩咁大

c

無買⻆大添

你是中国人吗 咱们不计农历

10.5咁低水

1：0波膽 10蚊

個球場望落好小學雞

19.5b

牠只屌牛的

包尾之實力

原來咁多人買角呀

角細 頂住

水手咩色衫

半全場蛋蛋啦

深藍

比人屌緊個隊

直播講連登

邊個post 有講

藍c必輸

無角

聽佢講波好撚正

半蛋蛋

送角

11111

會唔會0:0 3c 完場

22222

1c

起碼都有6隻 唔驚

水手真係好識刷角 [俾對家]

個閪佬又講波啦佢好似淺黃

角細

會5會長左少少-.-

防守策略

澳職新丁好似好勁
上年西部聯

係幾好

入波未

支持

簡直清泉

唔會 上呀

半全場蛋蛋啦 唔好搞咁多

半主 10 1 100

戰況如何

Me

真係唔明 墨犀牛點解仲有波踢
以前仲踢悉尼

有無link睇

尼佬有開

推下尼佬 幾撚過癮

又冰角

最鍾意聽尼佬同恭仔

角又無 波又無 兩隊都係廢

半場一球先啦 凍呀

角大24

咪有一角囉 澳假會半小全大

半全場蛋蛋go go

用VPN睇

角細穩了

點解水手睇落勁左

個閪佬睇南華

廣州人唔睇恆大富力，鍾意睇南華

角細了 角大可以收皮

11.5s 諗唔到點輸

話左主係角細隊

幾分鐘幾角

23分 全場1c 1射門 仲要唔中目標

主隊個場咁似西流浪個場?

今次冇伏到

奶野

閪波一場

唯一一隻c 仲要係對面送
角大黨可以揀定棺材

第二場踢就知係角細隊

細波細角應該穩收

刷角水手24

兩隊真正實力 長追對家

主都叫壓住 水手點刷

角大買左20蚊

上盤針撚左

又諗住80分鐘 nba?

角大又惨死

仲有細波隊

呢兩隊。。。 細波穩撚到
利申 冇買

睇尼可以00全和，角細

未必，入唔到波，唔代表唔會比人入

隊新隊做壞晒澳假啲規舉

-14c

癈鬥癈 下盤點輸

悶到仆街 啲人都唔跑

2c

新隊進攻都好弱

見到佢，買定半細先

刷佢老母西啦

撐老屎忽水手

睇佢個樣應該又要靠西班牙佬先入到波

水手下下三條友守條邊角大條撚咩

半和

快完場！

30分鐘2C
90分鐘6C
細角收錢

澳假好屈

買左半主

插水

上盤都針
唔好話半主

水手goaall

水手goal

屌又拒絕

0-1

0:1

Goalll

半和，主盤

針

咩撚野美軍

成班半和咁快gel

水手食哂菠菜

無角喇

Goal

主隊刷佢老母

水手 goal

主盤手足定啦 澳假黎

麥乜乜半場追和ok?

水手 頂住半客

屌你老母 贏就拒絕 輸就接受 屌你老母

新隊讓半一

主隊讓半一？

大衛施華

客主ok?

主隊讓半一，仲以為有假波睇

狗會輸打贏要

ok 半大收錢

半場皇者 中出水手1：0

屌我蛋蛋

邊個話大力水手冇入球能力 射到網都穿呀

唔理邊隊
是多入多粒半大thx

我發現我00半膽低水過你半和

刷角未呀 屌你老母

水手贏波要刷角

新隊西班牙踢法 屌佢老母

結論: 都係輸

細波細角下盤易撚到

一陣45分鐘開個手球12m啦 驚閪

因為果兩件西甲兵

今季水手反底

下盤手足咪咁快gel啦 澳假出名反cup

唔落底係咁猜返出嚟 屌

主隊咩玩踢法 平時就兩邊落底斬
有角就開短咁on9

水手fg係咪定律

水手盤穩

半大未

開短仲要猜返去後場 siu4

係

水手似2-0

差d

1-1

角大慘死

3c

on9今年水手冠軍啦 唔撚識輸

水手 爭啲

差d半大

0-2

馬會啲分析燈到，俾鳯凰勝利麥乜撚

1-2

有無絕殺半大

角大中伏

2-2

5c

買左細

主隊憑咩讓半一

基佬陳好耐冇見

主12m

半大

仆街刷角未

主隊班仆街唔刷角ga
上場都係咁冰足40分鐘

條友自己一個盡興

1:1

黃牌

我買雞仔注，當睇波

仆街中伏可唔可以連c 開3格

上場9c 力頂完場
記唔記得

仲有人中主隊角大伏

已中伏

捐草皮算數啦
上面有位19.5b

半2全11

Goalllllllllll!

...

客主

準備半2全11？

Fced

兩隊垃圾

諗下好啦

澳假劇本未
客主 半2全12

大蛇爐6中5冇人講？

命中提升至80%

半客cashed

澳假角大，一日未完場都有機會，要有信念

主隊憑咩開半一

細波下盤角細

一陣cctvb直播果場買番角大算啦
麥克牛牛今季可以做角細神器

係啦 知你角細啦

Weak 一早買咗 半場波膽0:1

水手冠軍仲買唔買得切

乜能野名...

水手頭2場對手弱姐
墨城今季拎冠機會大好多

SG我至mean

主反勝抽一幫我含

主隊啲死球搞咁多花臣做乜鳩，直接斬入去頂啦

角大落飛代表咩

墨城今年大超班

幫mg留名

咁多高佬都唔刷角 仆街

角大 半場都針

正路 主個主力未出 下半場出可能爆刷

亞瑟 啲角球 唔斬入去

新隊吓吓短角球 出嚟中間做乜鳩

記得

同琴日墨勝一樣 出左主力死得仲慘

琴日墨勝 好廢

好多傻仔追大

一陣墨城盤

2 次都係短角球

澳假 今季暫時主場 未贏過波

平手對阿得

一場走盤你唔講...

屌你老母第一場主場都踢到閪咁
對唔對得住球迷

奶木師兄，有冇墨城分色？

唔對路
今場冇Luna 冇nabbout

Skip

新隊邊有咁多球迷

牠名越改越7

你都幾撚高要求 你出囉

隊野有球迷架咩？

中岸最興俾人杯

個爐我架咪出左

屌 咁你唔好搞咁多野啦

搞咁多GROUP哩到撚有人上咩，步高登後陳

又關我事要鬧鬧666蛇啦

Channel黎 not group

邊撚度有咁撚多大蛇
我淨係識曹狗

我自己紀錄啫 點知俾666蛇擺上台

珍 反指標我只信牠

以前高登波POST，成堆VCHAT GROUP (個時未興TG)

屌 咁我而家咪又係上緊黎 放過我啦

1:1

冇角

講真邊有咁多人用TG呀

訓醒想派了

真正撚完又撚

1

I

我了

主隊角球墳墓黎

變態佬 hi

3c？

10.5有gay了

波oost多藍絲呀 懂什麼

444444

4c

15c 未 想派

係主送角

撚刷到咩

6.5-3

主cup未屌你老母

你地又輸點樣一齊贏錢

有

角大開到買哂兩隊波衫

屌 咁撚樣都唔入

關你屁事

終於出晒主力

刷

邊隊

角呀！仆街仔

雙螺絲

一出嚟啲進攻好睇到

主？

咩撚野主力？又英超神峰？

水手有肯德雞 唔怕

🖐🏻

尼佬見到你

見埋我ok?閪佬fans

有無11連角睇下

球探壞壞地馬會冇更新

墨城Maclaren上季場場有波入
上場未入過波
今場必入

2邊4-3-3, 利角大
墨城+角大

進攻好睇唔入波有柒用咩反cup未

死賭仔

下盤穩陣啦 20min

悶到

球証會勸交咁好

想講阿德肺炎之後仲未輸過盤

下次有麥牛既場次唔好再買角大啦...
10場開8場細都夠重傷

11.5B開到10 1 200

hi

收到

谷德昭呀笑死佢講波

關你屎事

主垃圾到

有冇人個G10OAL! 白畫面乜鳩都冇
好彩唔知醒啫 如果唔係又輸錢

重心：我3點踢假 唔好買

關你𨶙事

勁

空中水人派咗錢未？

加油

好佩服賭五萬蚊心態

至少係我1.5個月人工
輸左唔知點算

話明水人 梗係水鳩你啦

一

哇神龍
上盤88

反cup是夢嗎

半一連和都冇

要入一早入左啦

尼佬高潮左

仲數係咩心態
細硬啦

-6c

10分鐘 6c ez la

開乜撚野短呀 咪又係斬入去

痴撚線 神龍黎

真心唔明

FC反cup

痴撚線水手幾耐冇輸過

人地本大嘛

唔係ga試左數爆左

贏返黎的 50萬 拎5萬都係10%

都成幾個月了

3點轉咗盤

水手個龍唔識開龍門球

7成命中 你值得擁有

Kill apps 幾次就得

細波細角高水正氣

咪就係咁囉
我諗好多人見人一野贏100k好易
但你有冇膽轟五皮野
佩服

即係要重注墨城？

-10c

13

G

咁撚早起身上波po

SG在嗎

買得5皮 都唔緊張10皮啦

有膽輸3個5皮己經佩服
每次都贏架咩

做咗下場澳職功課未？

尋日勁早訓左 skip左狼個場同德甲

贏2次5皮就唔同講法 當然運氣問題

新年快樂 gg

成人台台主

隊新仔完全無角

性愛高手

好靚仔呀！

我就係講上面贏100k果位有膽
我人工唔算低
買盤都唔敢買4位數

尋晚3連針 係時候反底

個個都自爆

澳假今日細波細角？

水手頂住

陣間個場Tvb有得播

琴晚咁易賭都針？

有沒搵到女朋友 扑返兩晚?

佢屌牛的🙏🏻

11連角 成個PO每人一份大快活咖哩牛飯

有無多一次波琴奇蹟

性年快樂

再見

挽留

等陣買咩？

3點買咩

6666

2021 牙德一定德

可唔可以揾啲牛比master g?🙏🏻🙏🏻

呀占講波

2021年 阿德一定得

Dllm

6c-9

蝕水都蝕死

台主食藥未

0:2

水手穿盤

水手都有底反

0:2 咪又係細波細角

墨城同路

水手gel

輕鬆

我估都係偉豪同DICKSON
如果有潘文迪同偉文是但一個都唔會聽, 轉用VPN上YOUTUBE睇

水手易到

有冇搞撚錯啊 上場我買呢對麥克阿瑟對家佢就贏 今場對住最垃圾嘅水手佢就輸

水手好波
2串一 墨生性plz

你早講啦

原來真係咁多弱智

上盤針
德穴再返黎

原來係你

水手反左底好耐

今年水手冠軍

你IG是甚麼

我b

屌你老尾 我沖緊涼禁緊手機 比啲咁既圖我睇

777777

頭先有C兄話水手興比人反CUP 大家都係唔好咁老定好

快D完場啦

真 唔撚識失波咁 比佢入先就守到尾

似0:3 單邊大波

四季兄買咗咩？

墨爾本鏝城回到上天，準備落返平手，睇嚟今場和波了

咪講左 水手

G蛇早d 講呀

今輪 澳假全客

條3串1同曬今場miss左

水手gel得啦

下場買咩 跟你算

奶木兄 墨城好高水 bor 你話好勁既前峰係唔係有出

88888

死8婆！

咪刷啦 完啦

杜甫呢?

錢又冇女又冇 點快樂

少女性交轉運

點刷都去唔去12c 定啦

長追水手

一陣買完就有

原片仲好笑

清潔龍大戰澳假曼城冇心人講？

水手受讓真係長追算

等你講

阿德一定？

咁都刷到8c

水手一向正氣

我唔想講冇人講？？

知錯
唔會再追水手對家

完未

仲有幾耐完

999999

9了

9c

你唔講就冇人講

想要阿德 有無人阻止我

算啦

咁樣刷到9C
下場又可以開10.5低水呃人買

C左線

臨完4連

有種連到12c

10

2021一定得

屌，爆左我注8.5s

咁大件事冇人講？？

10.5s 嚇死

有燈占

11

好彩冇即場 追角細就俾佢撚

波po指路燈Eason要咩

水手同阿德 7月贏到而家

無即場真慘，最尾爆幾角

阿德得唔得

所以波台需要你帶領

2倍細波易撚到

想問下連登大船係咪阿德

你上季一定無留意水手

墨城

阿德等角大跌一格

性年快樂 巴打

阿德 半和

是

老啦

輸到痴左

阿德開11.5 CLS..

識點買了

等佢跌一格啦

墨城大船？

退錢

下場角大追數

冇

客隊再尼0-2

拿拿林來張清潔龍圖啦

你無事就好了

唔買 太高水墨城

出5場都不敗 邊到搵？

清潔龍大船

咁準時開

差6角就可以請大家食飯

因為成日俾阿德中出 尤其作客

好耐冇見呢張圖

阿德一定得

祝中

在

2021了 仲牙德

有無眼花
準時開波？

澳假角大？

1:3 波強

遲咗廿秒計唔計

關你豆豉

Sg 你澳假唔出水？

輸左

準時開波=真波=上盤大波大角

邊有

準時到....

求其亂買

你咪中左熱咯 之後唔係無出咩

咪逼害大波手腳

痴線，英超咁

1500已經入哂場，夠鐘即吹雞開波

等收錢

有冇10.5b手足

波就凖時 派彩又要等

講到墨城咁好 開個平半 仲要高水 幾日
明明主廢到pk

同路
但我依期黑到死

墨城fg

上次唔係我做的 一定係有其他人燈

好耐無見

跟

打個j好過 留今晚再望

仲有邊個

澳假曼城 曼城式屌打

102男孩

我幫你

等足水轟 墨城係咁落底

墨城屌打

好耐無得叫阿德波，上場訓著左

咪屈

想問水手最後幾角 初盤9。5 定10。5 馬會

清潔蟲上力

逼害三隊手足你良心去左邊

我都係琴晚連輸兩場

10.5呀
9c

捉到你了

屌打到

晏d抽3個100
阿德贏盤再派多2個100

10.5b升得好慢

咁準時
未買得切阿德

認真 澳假規矩來

me?

射爆你谷花

，

預備入角大

你出場水俾我先，中咗就唔信是你了

屌 原來開細 以為大左

600人了推到1000人轉做gay爐

屌依家澳假準時開波 搞到買唔切

最尾幾分鐘先扮下野刷下

拿 絕密劇本

澳城禁屌唔入

1:0
1:1
1:2
反杯！

即場角啦

2倍入？

澳假費事啦

半大
上啊

有啲驚等唔切 想宜家入

Ok 重注1:2波強

明亮信徒
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5❌
4.英乙 巴拉福特 0/-0.5❌
5.般尼茅夫 0/+0.5❌
6.畢爾包 0❌
7.加辛塔BB 0/-0.5❌
8.達斯泰特 0/+0.5❌

Sick ball

2100有

升得好慢

個爐你話事

輸咗就信你是指路明燈了

11.5s輕鬆中

下 mg又話你轉既

我平時寫開劇本

岩岩果場幾時先派

重心11.5s利息注 要收息快啲入 唔係陣間跌到落8.5 7.5 6.5

今日踢假

0c？ 岩岩唔係有咩

食左

廢撚到 咁都唔識入 阿德了

冇樣你話肥仔都得啦

懷疑102男孩搞鬼

111

右路係咁落底都冇角

0

300

000000

咁都甩腳

350

差唔多

岩先場澳職係咪要等幾粒鐘先派

Ching又反手？每次見你都買角大

阿德 守住半和

9.5都就高水

我唔買角的

兩邊都瘋狂落底 點解仲未有角

有了

Mc 1st c送錢

依個角都送

好似攻到好入肉

Eason話角大 知咩事啦

送多啲

9.5買緊啊屌...

連角

信念 Eason手足黎

cccccccccccccccccccccccccccccccccc

留tg

10.5b gogogo

半場再入 無10.5高水都唔入

唔洗入了,連左C

等唔到高水一轉9.5即買上啊刷佢老母

D 女好醜
唔好再post
Thx

墨城入波未

慘 唔中我

買11.5s

333333

3ccccccccccccccccccccc

可能半場11c

20C了....

角大黎料

派彩未

12.5/13.5B 高追
大硬

傻鳩開短俾人偷撚埋

追多12.5s

agree

邊隊ng好

冇人應你 派#75 Ok?

Fg都未有

講錯

第一次中

[url][/url]

模擬投注黎

擦身而過

同我刷c!!!!!

岩呀

封乜

大波大角上盤 主fg客反杯

封？

差啲有12m 主

無事

半大24

場波差啲腰斬埋

封咩9

收到風102男孩又想搞鬼

乜撚野澳假曼城

mc第4角?

阿德好勁

主差啲

似樣 呀德一定得

阿德又想黑

咪扮啦

佢上季好勁

阿德似樣

Gay gif ready

上季

12.5b 有無人上船

阿德一打二

阿德

邊到有直播LINK睇，NO DELAY

城今場踢假 買左早d補飛

準時開既buff上左未

cctvb

即場有咩好買

仲有冇賭球

下，真係架？

心0賭球緊

85台

買左版權

墨城first blood

澳假曼城 曼城式撚狗

仲有兩個係咪嫌100小

85好似無得網上睇

11.5s

抽多次

MG上水未

有喎...9upsupeer

可能上咗岸了

好明顯職乞

我#86後補

咁都唔入

唔要派我了

補上

4cccccccc

差D

44444444444444

識買

墨城今場唔羸 我介硬賭

澳職角球唔開3倍以上？

4444444444444444444444444444444

單刀都唔入，死左佢啦

角大了

半場開個1:1嚟睇下

拍住燈占講波都吹唔到水齋講波
屌那星

上半場好少有3倍
要等下半...

有你 咁我又有機會派下錢

收左order

5555555555555?

戒

依對第一次拍檔好似

無

派我未

麥卡倫廢到 邊到神鋒

我都心靈賭球算

MG琴晚做咩唔上水

咁都係乖乖地叫下盤盤

屌你死黑鬼

主又差啲

阿德好多機會

但澳職除左巴巴路西斯都係佢

兩邊好多黃金機會

MG琴晚玩雪

仆衝禁屌唔入得一個下場

真係有

派完錢俾人撞ac 屌你老母

牠玩牛牛的

呃你做乜

點解啲球迷多過昨日

而家澳職最勁係佢,巴巴同麥西蒙

仲有媽媽露西邊

墨城入波未 屌

抽我啦 等緊你抽中我

just a flu

麥當勞都唔差

阿德4567未

巴巴路西斯 你講笑呀嘛
有冇手足有巴巴gif圖

抽多次未

上半2粒快

牛角

等反擊 被動中

993

墨城入未

屌你腳軟

1001

哦，我成日最後先買，等3.5以上先扺玩

賀路云好生猛

D角係咁假封

5cccccccccccccccccccccccccccccccccc